{TG}歡迎對紋身有興趣既巴絲入

想紋身或有紋身既朋友仔一齊入黎分享紋身圖案或心得

誠意邀請各位紋身人士入黎一齊傾下計

大家想谷聚又好咩都好，都可以架